<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>To.yous on วันใหม่ วันนี้ วันดีของพวกเรา</title>
    <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/</link>
    <description>Recent content in To.yous on วันใหม่ วันนี้ วันดีของพวกเรา</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Aug 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>สวัสดี</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-19/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-19/</guid>
      <description>สวัสดี โชคดี มีความสุขดี
 สวัสดี - เช้านี้คำนี้ทำให้นึกถึงการเดินทางกับการบินไทย Sawasdee นิตยสารบนเครื่องบิน เวลาผ่านไปนานสักพักแล้ว การเดินทางก็ผ่านมาไกลพอควร ขอบคุณประสบการณ์ดี ๆ ที่เราได้เรียนรู้มาจากการเดินทาง ขอบคุณเรื่องราวใหม่ ๆ ที่กำลังจะผ่านเข้ามา รับรู้และรู้ว่าเป็นเรื่องของความโชคดี และ พวกเราก็มีความสุขร่วมกันไปตลอดเส้นทาง</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>อิสระ</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-18/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-18/</guid>
      <description>อิสระในการใช้ชีวิต
 อิสระในการใช้ชีวิต อิสระที่สอดคล้องไปกับครรลองคลองธรรม อิสระที่จะคิดฝัน อิสระที่มาจากความบริสุทธิ์ถูกต้องเป็นไปตามธรรมชาติ เช้านี้เรายังสงสัยว่าอิสระจะมาจาก ศีล สมาธิ และ ปัญญา ได้โดยที่เรายังมีอิสระที่จะจินตนาการและสร้างฝันให้จริงและควรจะเป็นได้อย่างไร - ถึงตรงนี้คำว่า Let Go and Let God น่าจะใช้ได้ดี</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>อ่อนโยน อ่อนน้อม อ่อนเยาว์</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-17/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-17/</guid>
      <description>อ่อนโยน อ่อนน้อม อ่อนเยาว์
 เช้าวันใหม่ ลมหายใจยาว ๆ บางเบาและอ่อนโยน ธรรมชาติและชีวิตเป็นแบบนี้ ขอบคุณการนอนหลับพักผ่อน พักฟื้นชีวิต สุขสงบ ปลอดภัย ชีวิตเกิดจากความรักที่อ่อนโยน ชีวิตเดินต่อไปด้วยความอ่อนน้อม ขอบคุณ วันเวลาผ่านไป อายุมากขึ้น เพียงแต่จิตวิญญาณเบิกบานและอ่อนเยาว์อยู่เสมอ ในทุก ๆ เช้าและทุก ๆ วัน</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>สำเร็จ ราบรื่น ชื่นใจ</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-16/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-16/</guid>
      <description> ความสำเร็จ ราบรื่น ความรู้สึกชุ่มชื่นใจ
 วันนี้เป็นอีกวันของการเริ่มต้นใหม่ และก็เป็นอีกวันของความสำเร็จ
 งานของ BD#15 ถือว่าเรียบร้อยและได้ทำให้เราและเพื่อน ๆ มีความสุข สดชื่นกันทุกคน - คิดดูให้ดีบางทีเรื่องนี้ก็เหมือนความสำเร็จที่เดินทางมาก่อนแล้วล่วงหน้าเป็นเวลา 33 ปี การเดินทางเรียบร้อย ได้ฝึก ได้ฟัง สะดวก สบายและปลอดภัยกันทุกคน - ทั้งเรื่องหัดขับรถ ทั้งเรื่องเดินทางกลับหอ เรียบร้อย สะดวกสบาย ปลอดภัย เรียกได้ว่าสำเร็จลุล่วงด้วยดี วันใหม่กับการสร้างงานใหม่ - ถือเป็นการทดลองที่ตั้งใจทำ ทดลองเพื่ออยากรู้ว่าผลจะเป็นอย่างไร แต่ในใจศรัทธาและเชื่อว่าต้องนำมาซึ่งการเปลี่ยนที่มหัศจรรย์ ในทุก ๆ วันอย่างแน่นอน  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>