<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>วันใหม่ วันนี้ วันดีของพวกเรา</title>
    <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/</link>
    <description>Recent content on วันใหม่ วันนี้ วันดีของพวกเรา</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Sep 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sdeehub.github.io/good.morning/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>เชื่อมั่น</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-24/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-24/</guid>
      <description>Trust the process.
 เชื่อมั่นในความเป็นไป เชื่อมั่นในสิ่งชีวิตมีให้กับพวกเรา เชื่อมั่นในความรัก ความเมตตาจากแม่และพ่อ จากธรรมชาติ จากจักรวาล เชื่อมั่นในกระบวนการและการเปลี่ยนแปลง เชื่อมั่นในเป้าหมายและความฝัน เชื่อมั่นในการเรียนรู้ พัฒนา เชื่อมั่นในความสำเร็จ
Trust the process. Let&amp;rsquo;s forgive the past and who we were then. Let&amp;rsquo;s embrace the present and who we are capable of becoming. Let&amp;rsquo;s surrender the future and watch miracles unfold.
Be honest. Be open. Be the change. Do not fear the winds of adversity. Remember, a kite rises against the wind rather than with it.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ชุ่มฉ่ำ</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-23/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-23/</guid>
      <description>ฝนตกชุ่มฉ่ำ
 ตอนเช้าก่อนออกจากบ้านฝนตกหนัก - เราอาจจะหนักใจ ฝนหนักทำให้ออกไปทำงานไม่ทัน? ลังเลและก็เผลอใจไปกังวล จริง ๆ แล้วฝนตกเราทำอะไรไม่ได้ แต่เราทำใจของเราให้สบายได้นะ
เพราะฝนตกหนักถึงจะกังวลมากมาย เราก็ไปหยุดฝนไม่ได้ แต่เราทำใจเราให้สบายได้ จะรอฝนหรือไม่ก็หาทางหลบฝน หรือไม่ก็ใช้ความระมัดระวังตัดสินใจเดินทางไปท่ามกลางสายฝน
ที่ควรระวังคือตัวเราและใจเรา - แล้วในที่สุดฝนก็หยุด เราสบายใจ เพราะได้เรียนรู้ที่จะไม่หนักใจไปกับฝน เรียนรู้ที่จะสบายใจ เปิดใจ เชื่อใจในธรรมชาติ ตัดสินใจจัดการใช้ชีวิต ทำกิจกรรมไปกับธรรมชาติ
ฝนหยุดแล้ว! เหลือไว้แค่ความชุ่มฉ่ำ ชุ่มชื่นใจ อากาศที่เย็นสบาย เราพูดขอบคุณสายฝนที่ตกหนักในเช้าวันนี้ด้วยรอยยิ้มและความสบายใจ :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>สวนบนดาดฟ้า</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-22/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-22/</guid>
      <description>ตึกคอนโดในเมืองมีสวนอยู่ที่ดาดฟ้า
 สวนบนดาดฟ้า - ที่นี่อากาศดี โปร่ง โล่ง สบาย นั่งเล่นได้ เดินเล่นได้ ออกมานั่งอ่านหนังสือได้ ถึงจะไม่ได้แวะมาบ่อย แต่ที่นี่ (สวนและวิวจากตรงนี้) ก็ทำให้เรารู้สึกดีทุกครั้งที่คิดถึง</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>บ้าน</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-21/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-21/</guid>
      <description>บ้านเป็นทุกอย่างของพวกเรา
 บ้านเป็นจุดเริ่มต้น บ้านเป็นที่เลี้ยงดู ฟูมฟักทะนุถนอม บ้านให้ความรัก บ้านสร้างความหวัง บ้านมอบศรัทธาและเสริมสร้างกำลังใจ บ้านคือสถานที่ ที่พวกเรากลับไปและรับพลังชีวิตที่เป็นอนันต์</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>สบาย</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-20/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-20/</guid>
      <description>เช้านี้สบาย ๆ เพราะเป็นเช้าวันอาทิตย์
  อากาศดี: ตื่นเช้า มีเวลา: การจราจรคล่องตัว ถนนโล่ง อากาศดี: ออกไปข้างนอก อบผ้าเรียบร้อย แวะซื้อของเรียบร้อย ออกกำลังกายเรียบร้อย เก็บของ จัดโต๊ะใหม่ เรียบร้อย  เรียบง่าย สบาย ๆ เพราะเป็นเช้าวันอาทิตย์ และ ทุก ๆ วัน - เพราะจริง ๆ พวกเราก็ทำแบบนี้ได้ทุก ๆ วัน :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>สดใส</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-19/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-19/</guid>
      <description>เช้าวันใหม่จิตใจสดใส สดชื่น
 เช้าวันใหม่ วันที่ฝนตก พายุเข้า เช้าที่ขมุกขมัว แต่จิตใจสดใส หายใจเข้ายาว ๆ หายใจออกนาน ๆ ทำซ้ำสัก 7-8 ครั้งติดต่อกัน
เช้าวันใหม่ ไม่ว่าคืนที่ผ่าน ๆ มาจะเป็นอย่างไร ไม่ว่าเช้านี้อากาศรอบ ๆ ตัวจะเป็นอย่างไร ความสดชื่น สดใส ยังอยู่กับพวกเรา
สดชื่น สดใส มาจากภายในหลั่งไหลพร้อมรับวันใหม่ไปด้วยกันทุก ๆ คน</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ต้นอ่อน</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-18/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-18/</guid>
      <description>ต้นอ่อน ผลผลิตของพวกเราและธรรมชาติ
 ต้นอ่อนเจริญเติบโต ความฝันเป็นจริง ความตั้งใจส่งผลสำเร็จ ความเปลี่ยนแปลงนำความสุขมาให้ ความสุขก็พาให้ความเปลี่ยนแปลงไปในทางที่ดีขึ้น ๆ
ขอบคุณตัวเรา พวกเรา ผลผลิตต้นอ่อน ตัวอ่อนของพวกเราและธรรมชาติทั้งมวลอย่างมาก</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เรียนรู้</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-17/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-17/</guid>
      <description>ตื่นเช้า เรียนรู้ วันใหม่
 เช้านี้ตื่นเช้า ออกไปเรียนรู้
เช้านี้ตื่นเช้า ดูลมหายใจ
เช้านี้ตื่นเช้า รู้สงบนิ่ง
เช้านี้ตื่นเช้า เข้าใจตื่นรู้ &amp;hellip; ในทึ่สุด</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ออกกำลังกาย</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-16/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-16/</guid>
      <description>เช้าสดชื่น เพราะตอนเย็นได้ออกกำลังกาย
 เช้านี้ตื่นมาสดชื่นเพราะเมื่อวานได้ออกกำลังกาย วันนี้รู้สึกกระปรี้กระเปร่า มีพลังเพราะรู้ว่าเย็นนี้จะได้ออกกำลังกาย ออกไปวิ่ง ออกไปขยับ ออกมาเต้นแอโรบิค
หัวใจจะเต้นเร็วขึ้น หายใจจะหอบหน่อย ๆ เหงื่อจะออกไหลย้อย ร่างกายได้ขยับ ออกแรง และมีพลัง สดชื่น พร้อมด้วยรอยยิ้มให้ชื่นใจ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ฝนกับต้นไม้</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-15/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-15/</guid>
      <description>เช้านี้นอนต่อก็สบาย ตื่นมาก็ได้ความสดชื่น
 ฝนตกตอนเช้า ดอกไม้บานรับฝน - ดอกไม้ ใบไม้ ดูน่าจะชื่นใจ ชุ่มฉ่ำเพราะได้ฝน พวกเราทุกคนก็ได้ความชุ่มชื่นไปกับฝน กับต้นไม้ กับธรรมชาติในเช้าวันนี้ด้วย
ถึงแม้ที่นี่เช้านี้จะไม่มีฝน แต่อากาศก็เย็นสบาย เพราะคงมีที่ไหนสักที่ที่ฝนได้นำความชุ่มชื่นมาให้ แล้วในที่สุดความชุ่มฉ่ำ เย็นสบายก็เดินทางมาถึงพวกเราทุก ๆ คนเช่นกัน</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ทำหน้าที่</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-14/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-14/</guid>
      <description>ตื่นมาทำหน้าที่
 เช้าวันจันทร์ เช้าที่ต้องตื่นมาทำหน้าที่ เช้าที่ตื่นมาไปโรงเรียน เช้าที่ตื่นมาไปทำงาน ทำหน้าที่ด้วยความสดชื่น สดใส พร้อมรอยยิ้มและความตั้งใจ
เวลาที่พวกเรามองย้อนกลับไปเรามักได้เห็นเรื่องราวดี ๆ และความสุขที่มีเมื่อวันก่อน ๆ ที่เราทำหน้าที่ของพวกเรา - นักเรียนที่ต้องตื่นเช้า คนทำงานและความรับผิดชอบงาน เพื่อน ทีมงาน สถานที่และวันเวลา
ทำหน้าที่ให้พาพวกเราไปมีความฝันที่เป็นจริงกันนะพวกเรา
ขอบคุณภาพโรงเรียนจากพี่ ๆ ในกลุ่มนักเรียนเก่านะครับ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วันสบาย ๆ</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-13/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-13/</guid>
      <description>วันสบาย ๆ จะอยู่ที่ไหนก็สบาย
 คิดถึงวันสบาย ๆ ตื่นเช้ามาพร้อมกับธรรมชาติ เสียงนก เสียงแมลง กลิ่นต้นไม้ กลิ่นธรรมชาติ - จะอยู่บ้านเรา จะอยู่บ้านเขา จะอยู่บ้านหรือยู่ระหว่างการเดินทาง หรือจะอยู่ที่ไหนก็สบาย ๆ
คิดถึงและขอบคุณเสมอ ไม่ว่าจะเป็นบ้านที่กลางเมือง ห้องในคอนโด หอที่สูงเนิน คืนที่ Fraser Suite และทุก ๆ คืนในทุก ๆ ที่ที่ตื่นมาอย่างมีความสุข สบาย ยิ้มรับวันใหม่ได้เสมอมาทุก ๆ วัน</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เสียงเพลง สดใส</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-12/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-12/</guid>
      <description>ตอนเช้าหรือตอนไหน เสียงเพลง สดใสช่วยให้พวกเรารู้สึกผ่อนคลาย
 ทุกเช้าและโดยเฉพาะคือวันเสาร์พวกเราตื่นมาพร้อมกับตารางเวลาแห่งเสียงเพลง ฟังเพลง ร้องเพลง เล่นเพลง สดชื่น แจ่มใส รับรู้และได้สัมผัสความลึกซึ้งของเสียงและท่วงทำนอง ได้ฝึกตัวเราเอง ได้ปรับตัวเราเอง ได้ใช้สมาธิสบาย ๆ อยู่กับเสียงเพลงที่ช่วยกล่อมเกลาทำให้พวกเราอ่อนโยน และมีความสุขไปด้วยกัน ทั้งคนเรียน คนสอน คนร้อง คนเล่น คนฟัง และบรรยากาศรอบ ๆ ตัว</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>บ้าน</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-11/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-11/</guid>
      <description>เช้าวันที่ดีใจเพระาได้กลับบ้าน
 ความรัก ความอบอุ่น พ่อ-แม่ พี่น้อง ลูก-เมีย ทุก ๆ คนรอพวกเราอยู่ที่บ้าน - เตรียมอาหารไว้ให้ เตรียมรอยยิ้มไว้ต้อนรับ มีเรื่องราวต่าง ๆที่อยากเล่าสู่กันฟัง มีความคิดถึง มีความห่วงใย มีกำลังใจ มีความสุข มีความรู้สึกดี ๆ เอาไว้ให้พวกเราทุกครั้งหลังจากการเดินทางจบลง</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ทุ่มเท เสียสละ</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-10/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-10/</guid>
      <description>ทุ่มเท เสียสละ เพื่อให้ผู้อื่นสบาย
 เช้านี้นึกถึงน้องที่ตั้งใจทำงาน ทุ่มเท เสียสละ ทำเพื่อส่วนรวม ออกค่าย ออกไปเจอพบปะผู้คน ออกจาก Comfort Zone ของตัวเองเพื่อสร้างงาน พัฒนาชีวิต สร้างความสะดวกสบาย เพิ่มรอยยิ้มให้กับผู้อื่น
เช้านี้สดชื่นและรู้สึกในความขอบคุณต่อพี่ ๆ น้อง ๆ ชาวค่าย เด็กกิจกรรม คนทำงานที่ทุ่มเท และ เสียสละ ทุก ๆ คน การเสียสละในเวลาที่ผ่านมาของใครบางคน ความทุ่มเททำงานที่ผ่าน ๆ มาของใครบางคน ได้ทำให้พวกเรามีความสุขเมื่อนึกถึงอยู่เสมอ ๆ วันนี้รู้สึกขอบคุณ เป็นสุข และขอให้ผู้คนทำงานที่ทุ่มเทและเสียสละได้รับความสุขนี้ด้วยเช่นกันทั้งที่ผ่านมา ปัจจุบัน และในเวลาข้างหน้าตลอดไป
ขอบคุณครับ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>กล้าหาญ</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-09/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-09/</guid>
      <description>ออกจากกรอบความคิดเดิม กล้าลงมือทำ
 กล้าหาญเมื่อต้องลงมือทำ กล้าหาญเมื่อต้องออกจากกรอบความคิดที่คุ้นชิน กล้าหาญเมื่อต้องออกจากกรอบความสบายในแบบเดิม ๆ กล้าหาญทั้งที่มีความกลัวอยู่ด้วยตลอดเวลา หลับตา-ตั้งใจ หายใจช้า ๆ เปลี่ยนแปลงสิ่งต่าง ๆ จากตัวของเรา ด้วยการลงมือทำของเราเอง ให้โอกาสตัวเราเอง ขอบคุณสำหรับทางเลือก ขอบคุณสำหรับสิ่งที่เกิดขึ้น ปล่อยวางและเชื่อมั่นในผลลัพธ์ของพลังจักรวาล</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>อิสระ</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-08/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-08/</guid>
      <description>อิสระทางความคิด ความเชื่อ และการเลือกที่จะทำ
 เช้านี้ (เช้าวันจันทร์ที่ 7 - ตี 5:8 นาที) ออกเดินทางกันแต่เช้า เราเลือกที่จะเดินทางแต่เช้า เราเลือกเวลา เราเลือกที่จะตอบสนอง เราเลือกที่จะทำ เราเลือกที่จะไม่ทำ เราเลือกที่จะควบคุมอารมณ์การตอบสนองของเรา ขอบคุณเช้าวันนี้และทุก ๆ วันที่ให้อิสระ ที่ให้โอกาสพวกเราเสมอ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เรียบง่าย ได้ประโยชน์</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-07/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-07/</guid>
      <description>เรียบง่าย อร่อย ได้ประโยชน์
 อาหารมีประโยชน์ และยิ่งให้คุณค่า ให้โปรตีน ให้รสชาติ ให้ความอร่อย เรียบง่าย ค่อย ๆ ทาน ค่อย ๆ เคี้ยว ได้รสของถั่วปน ๆ ผสมมากับลูกเดือย ได้กลิ่นของไข่ ได้ความกรอบของผัก ได้รสเปรี้ยวแซมมาหน่อยจากมะเขือเทศ ไม่ใช่เปรี้ยวแซ่บ แต่ก็ได้รสเปรี้ยว ให้พอมีรสชาติ ให้พอมีสีสัน ในขณะที่ได้ประโยชน์ ได้โปรตีน ขอบคุณอาหารสำหรับเช้านี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>สงบ สวยงาม ชื่นใจ</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-06/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-06/</guid>
      <description>เช้าที่สงบ ดอกไม้บานสวยงาม พวกเราพากันชื่นใจ
 ชื่นใจในดอกไม้ ชื่นใจกับผลลัพธ์ ชื่นใจกับสิ่งที่ทำลงไปแล้วได้ผลดี ดอกไม้บานสีสวยงาม ในเช้าวันนี้ เช้าตรู่ที่สงบ ไม่ถึงกับเงียบเพราะยังได้ยินเสียงนกอยู่ทั่วไป เป็นความสงบที่เต็มไปด้วยชีวิตชีวาที่เติบโต สวยงามตามธรรมชาติ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เช้าวันเสาร์</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-05/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-05/</guid>
      <description>เช้าวันเสาร์ คือ เช้าของพวกเราและเสียงดนตรี
 เช้าวันเสาร์เราไปเรียนร้องเพลง เราไปเรียน-ไปสอนดนตรี เป็นเช้าที่เต็มเปี่ยมด้วยความสดชื่น พวกเรามาเจอกัน ร้องเพลงด้วยกัน เล่นเพลงด้วยกัน แบ่งปันท่วงทำนอง ถ่ายทอดและรับรู้อารมณ์ เป็นศิลปิน ฝึกฝน ฝึกหัดและสร้างสรรค์ศิลปะไปด้วยกัน ทุก ๆ เช้าวันเสาร์ คือเช้าที่เต็มไปด้วยเสียงเพลง เสียงดนตรี มีความสุข อ่อนโยน ช่วยกล่อมเกลาจิตใจ ระบายอารมณ์และจินตนาการ และปลอบประโลมใจได้เป็นอย่างดี</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ก่อนวันใหม่</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-04/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-04/</guid>
      <description>ก่อนวันใหม่คืนนี้พักให้สบาย
 คืนนี้พักให้สบาย ทานอาหารให้อร่อย อาบน้ำให้สดชื่น ขอบคุณเครื่องใช้-อุปกรณ์ต่าง ๆ ขอบคุณผู้คน-ครอบครัว ขอบคุณตัวเราเอง ขอบคุณร่างกายผ่านวันนี้มาได้ด้วยดี หลับให้สบายในคืนนี้ พรุ่งนี้ตื่นเช้า สดชื่น เต็มเปี่ยมด้วยพลัง มีความสุข เรียบง่าย หลั่งไหลจากภายในสอดคล้องไปกับทุก ๆ กิจกรรมที่เราต้องทำในวันพรุ่งนี้ ก่อนจะถึงเช้าวันพรุ่งนี้ หลับตา ฝันดี มีความสุขในตอนนี้ ในคืนนี้กันก่อนเลย :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>วันใหม่ เริ่มใหม่</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-03/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-03/</guid>
      <description>วันใหม่ เริ่มกันใหม่ เปิดใจ ยิ้มรับวันใหม่
 วันใหม่ เริ่มกันใหม่ เปิดใจ ยิ้มรับวันใหม่ รับวันใหม่อย่างอบอุ่น รับวันใหม่อย่างอ่อนโยน รับวันใหม่และความเป็นไปได้ เปิดใจ เปิดโอกาส รู้สึกถึงความหวังในชีวิต หลับตาเห็นแสงสว่างที่ปลายทาง แม้จะน้อยนิด เหนื่อยและยังพักได้ไม่พอ เพราะกิจกรรมที่ต้องรีบทำ? เมื่อเป็นเช่นนี้ เช้านี้ก็เริ่มกันใหม่ เปิดใจ ยิ้มรับวันใหม่ ค่อยเป็น ค่อยไป ค่อย ๆ ทำ ค่อย ๆ สะสมความสำเร็จ เพราะวันใหม่มาถึงเพื่อให้เราได้เบิกบานและอิ่มเอมใจ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>อดทน อ่อนโยน ให้อภัย</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-02/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-02/</guid>
      <description>อดทนและอ่อนโยน ให้อภัยต่อตัวเราเอง
 เช้านี้มีอะไร ๆ มากมายรอให้เราเข้าไปจัดการ เข้าไปแก้ไข ตารางงาน การประชุุม นัดหมาย ธุระ หรือแม้แต่ฝนตก รถติด - เช้านี้ก็เหมือนทุก ๆ วันยังคงหายใจ หายใจเข้าให้ลึกและยาว เข้าไป ๆ ช้า จากปลายจมูกลงถึงท้องน้อย หายใจออกค่อย ๆ ช้า ๆ หลับตาอยู่กับลมหายใจ เรื่องราวความเป็นไป กิจกรรมที่ต้องทำ ผู้คน ปรากฏการณ์ที่ต้องพบเจอ ตั้งใจทำ ค่อย ๆ ทำและจำไว้ให้บ่อย ๆ ว่าเราเองก็ต้องมีความอดทน มีความอ่อนโยน และต้องให้อภัยตัวเราเองด้วย บ่อย ๆ เสมอ ๆ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ฟ้าหลังฝน</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-01/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-09-01/</guid>
      <description>ฟ้าหลังฝนของเช้าวันใหม่
 เมื่อคืนฝนลงมากอยู่พอสมควร ทำให้เช้านี้อากาศเย็นสบาย ท้องฟ้าโปร่งขึ้น แสงแดดช่วยให้เรามีพลังและสดชื่น แจ่มใสขึ้นมาอีกครั้ง ต้นไม้ ใบไม้ได้รับน้ำฝนกันถ้วนทั่ว ดูสดชื่นรื่นรมย์ เขียวเย็นตา พาให้สบายใจ ดอกไม้กลีบบาง ๆ บานออกอีกครั้ง สวยงามและน่าประทับใจ กลีบอ่อนผ่านฝนหนักมาได้ กลีบอ่อนเปิดให้แมลงและผีเสื้อบินวนช่วยผสมเกสรให้ ทุกชีวิตเดินต่อไปเพื่อช่วยให้ทุก ๆ คน ทุก ๆ สิ่ง ทุก ๆ อย่างเจริญเติบโต เบิกบานโดยทั่วกัน</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เจริญเติบโต</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-31/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-31/</guid>
      <description>ทุกสิ่งทุกอย่างล้วนเจริญเติบโต
 ในทุก ๆ เช้า ในทุก ๆ วัน การมีชีวิตอยู่คือการเจริญเติบโต มีความสุข ได้รับโอกาส เปลี่ยนแปลงไปในทิศทางของการงอกงาม เรียนรู้ สั่งสม ให้ความสุขความเจริญเกิดขึ้นอยู่ในการมีชีวิตอยู่ - หายใจเข้า หายใจออก ภารกิจและการมีชีวิตอยู่ ก็เพื่อให้เจริญเติบโต รุ่งเรืองและเป็นสุขโดยทั่วกัน</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>สบาย สบาย</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-30/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-30/</guid>
      <description>สบาย สบาย - เช้าวันอาทิตย์
 เช้าวันอาทิตย์ สบาย สบาย อาจจะตื่นเช้าแล้วออกไปตลาด หรืออาจจะตื่นเช้าแล้วทำโยคะ หรืออาจจะตื่นเช้าแล้วลงไปดูแมว ดูสวน ดูปลา ดูดอกไม้ - สบาย สบาย หรือถ้าจะให้ดีช่วยกันทำเช้านี้ให้ดี ให้สบายไปด้วยกัน จะไปตลาดก็ไปด้วยกัน ดูดอกไม้ เล่นกับแมว หรือดูปลา ก็ใช้เวลาอยู่ในสวนนั่นล่ะ ด้วยกัน หรือถ้าต้องซักผ้า ตากผ้า ก็ช่วยกัน</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>นักค้นหาที่ดี</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-29/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-29/</guid>
      <description>มองหาสิ่งดี ๆ ในทุกเช้า ๆ มองหาสิ่งดี ๆ ในทุก ๆ วัน ทุก ๆ เวลา
 ทุกวันที่เราตื่นขึ้นมาคือวันดี ทุกลมหายใจที่เราสูดเข้าไปนั้น เต็มไปด้วยความหวังถึงวันที่ดีขึ้น ทุกคำพูดที่เราพูด คือโอกาสในการเปลี่ยนแปลงทุก ๆ สิ่ง ทุก ๆ เรื่องให้เป็นสิ่งที่ดีขึ้น เริ่มต้นด้วยการมองหาสิ่งดี ๆ กันนะพวกเรา - นักค้นหาที่ดี พวกเรามองหาแต่สิ่งดี ๆ ในตัวเราและตัวผู้อื่น และในทุกสถานการณ์ และพวกเราก็หาเก่งซะด้วย!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>สมหวัง</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-28/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-28/</guid>
      <description>สุข สดชื่น สมหวัง
 ขอบคุณความสุข สดชื่น สมหวัง ที่มาเป็นส่วนหนึ่งในชีวิตเรา ในเช้าวันนี้ ในเช้าของทุก ๆ วัน สำหรับให้พวกเราได้เริ่มวันใหม่ สำหรับให้พวกเราได้เริ่มชีวิตใหม่ สำหรับให้พวกเราได้เริ่มเรื่องราว ๆ ประสบการณ์ดี ๆ นับจากตอนนี้และตลอดไป - หลับตาและรับรู้ว่าความสุข สดชื่น สมหวังรายล้อมตัวเราอยู่ทุกขณะ ลืมตาและกล่าวคำขอบคุณ สาธุฯ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>คำอวยพร</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-27/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-27/</guid>
      <description>สวัสดีวันพฤหัสบดี การงานไหลลื่น สดชื่นสุขสันต์ทุกวันเทอญ
 ตื่นเช้าได้รับคำอวยพรจากผู้ใหญ่ จากเพื่อน ๆ ส่งมาทาง line เมื่อวานใช้เวลาแค่ 2 min 25 sec โทรกลับบ้านได้รับคำอวยพรจากคุณพ่อ คุณแม่ - ขอบคุณทุก ๆ คำอวยพร เปิดใจรับ ยิ้มต้อนรับ ความพิเศษของคำอวยพรมาจากความตั้งใจ ความห่วงหา ห่วงใยของผู้ให้ และก็อยู่ที่ความขอบคุณ เปิดใจกว้าง เต็มใจรับของเราผู้รับด้วย</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>แข็งแรง แข็งขัน</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-26/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-26/</guid>
      <description>ตื่นเช้า ตั้งใจ ขยันขันแข็ง ร่วมแรง แข็งขัน
 เช้าตื่นขึ้นมาวันนี้ตั้งใจเอาไว้ก่อนได้เลยนะ พวกเราพร้อมช่วยกัน พวกเราขยันขันแข็ง พวกเราร่วมแรงแข็งขัน ช่วยกันหยิบจับ ช่วยกันตามที่ช่วยได้ งานการก็เสร็จไว ร่างกายก็ได้ออกแรง ช่วยเหลือกันก็ได้เกิดเป็นความดีงาม ได้เกิดเป็นความสำเร็จตามที่พวกเราตั้งใจ ช่วยกันได้ก็ส่งผลดีให้เกิดแก่พวกเราทุก ๆ คน นั่นเอง</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เบิกบาน ยิ้มแย้ม แจ่มใส</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-25/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-25/</guid>
      <description>เช้าวันใหม่ ตื่นขึ้นมา ยิ้มหวาน เบิกบาน สดชื่น แจ่มใส
 ตอนเช้าเรารู้สึกสดชื่นสบาย ๆ ตื่นให้ไวสักหน่อยจะได้มีเวลามาทำอะไร ๆ สบาย ๆ ในตอนเช้า นั่งดูดอกไม้สักครู่ หลับตาตามดูลมหายใจสักพัก ยืดตัวด้วยท่าโยคะง่าย ๆ พอเราสบายตัวแล้วก็ได้สบายใจด้วย อาบน้ำก็จะได้ความสดชื่นมากขึ้น เพราะแบบนี้เราถึงได้มีวันที่เต็มไปด้วยรอยยิ้มที่เบิกบานและแจ่มใส มีไว้ให้แก่ตัวเราและทุก ๆ คน</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Be Happy!</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-24/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-24/</guid>
      <description>เช้านี้ เช้าของทุก ๆ วัน เช้าที่ลืมตาตื่นขึ้นมา
 เช้านี้ เช้าของทุก ๆ วัน เช้าที่ลืมตาตื่นขึ้นมา - ขอให้รู้ว่านั่นคือความสุขของชีวิต หายใจเข้า-ออก สบาย ๆ หายใจให้กับความสุข หายใจให้กับชีวิต หายใจให้กับความคิดดี ๆ หายใจต้อนรับวันใหม่วันนี้ เต็มที่กับลมหายใจ เต็มที่กับความฝัน เต็มที่กับความตั้งใจ เต็มที่กับชีวิตที่คือความสุขของเรา</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ฝันก็คือจริง</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-23/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-23/</guid>
      <description>ขอบคุณความฝันที่กลายเป็นจริงในเช้าวันนี้
 ความสุขในเช้านี้ หายใจยาว ๆ หายใจเข้าสดชื่น หายใจอกกสบาย ขอบคุณอาหารเช้า ขอบคุณซาลาเปา ขอบคุณตลาดเช้า ขอบคุณการเดินทาง ของคุณความฝันที่นำพวกเรามาพบกัน และ ออกเดินทางอย่างมีความสุขในวันนี้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>พลังกาย พลังใจ</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-22/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-22/</guid>
      <description>เช้าวันใหม่ เต็มเปี่ยมด้วย พลังกายและพลังใจ
 หายใจเข้าสดชื่น หายใจออกสบาย เมื่อคืนได้พักสบาย ๆ เช้านี้มีพลังกาย พลังใจกลับมาสดชื่นอีกวัน ยิ้มรับวันใหม่ ออกไปใช้ชีวิตให้เต็มพลัง</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ขอบคุณ</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-21/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-21/</guid>
      <description>ขอบคุณสำหรับทุก ๆ อย่างที่ได้รับ
 ขอบคุณสำหรับชีวิต ขอบคุณสำหรับความรัก ขอบคุณสำหรับการเลี้ยงดู ขอบคุณสำหรับการศึกษา ขอบคุณความโชคดี ขอบคุณคุณพ่อ-คุณแม่-น้อง ๆ คุณปู่-คุณย่า คุณตา-คุณยาย ขอบคุณอดีต ขอบคุณปัจจุบัน ขอบคุณอนาคต</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>เอื้อเฟื้อ เผื่อแผ่</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-20/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Aug 2020 07:38:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-20/</guid>
      <description>เอื้อเฟื้อ เผื่อแผ่ มีรอยยิ้ม มีน้ำใจ
 เอื้อเฟื้อ เผื่อแผ่ มีรอยยิ้ม มีน้ำใจ เปิดใจให้กว้าง ส่ง vibe แห่งความสุข สงบ - อยู่ด้วยกันอย่างเป็นสุข มีชีวิตชีวา พอให้รู้ว่าพวกเราทุกคนต่างก็มาอาศัยอยู่ในโลกใบนี้ อาศัยร่วมกันในจักรวาลแห่งนี้ มีช่วงเวลาที่ผูกพันกันและกัน ณ.ที่แห่งนี้ อย่างมีความสุขโดยพร้อมเพรียง เท่า ๆ กัน ก็แค่นั้นในเช้าวันนี้ :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>สวัสดี</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-19/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-19/</guid>
      <description>สวัสดี โชคดี มีความสุขดี
 สวัสดี - เช้านี้คำนี้ทำให้นึกถึงการเดินทางกับการบินไทย Sawasdee นิตยสารบนเครื่องบิน เวลาผ่านไปนานสักพักแล้ว การเดินทางก็ผ่านมาไกลพอควร ขอบคุณประสบการณ์ดี ๆ ที่เราได้เรียนรู้มาจากการเดินทาง ขอบคุณเรื่องราวใหม่ ๆ ที่กำลังจะผ่านเข้ามา รับรู้และรู้ว่าเป็นเรื่องของความโชคดี และ พวกเราก็มีความสุขร่วมกันไปตลอดเส้นทาง</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>อิสระ</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-18/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-18/</guid>
      <description>อิสระในการใช้ชีวิต
 อิสระในการใช้ชีวิต อิสระที่สอดคล้องไปกับครรลองคลองธรรม อิสระที่จะคิดฝัน อิสระที่มาจากความบริสุทธิ์ถูกต้องเป็นไปตามธรรมชาติ เช้านี้เรายังสงสัยว่าอิสระจะมาจาก ศีล สมาธิ และ ปัญญา ได้โดยที่เรายังมีอิสระที่จะจินตนาการและสร้างฝันให้จริงและควรจะเป็นได้อย่างไร - ถึงตรงนี้คำว่า Let Go and Let God น่าจะใช้ได้ดี</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>อ่อนโยน อ่อนน้อม อ่อนเยาว์</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-17/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-17/</guid>
      <description>อ่อนโยน อ่อนน้อม อ่อนเยาว์
 เช้าวันใหม่ ลมหายใจยาว ๆ บางเบาและอ่อนโยน ธรรมชาติและชีวิตเป็นแบบนี้ ขอบคุณการนอนหลับพักผ่อน พักฟื้นชีวิต สุขสงบ ปลอดภัย ชีวิตเกิดจากความรักที่อ่อนโยน ชีวิตเดินต่อไปด้วยความอ่อนน้อม ขอบคุณ วันเวลาผ่านไป อายุมากขึ้น เพียงแต่จิตวิญญาณเบิกบานและอ่อนเยาว์อยู่เสมอ ในทุก ๆ เช้าและทุก ๆ วัน</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>สำเร็จ ราบรื่น ชื่นใจ</title>
      <link>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-16/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sdeehub.github.io/good.morning/to.you/2020-08-16/</guid>
      <description> ความสำเร็จ ราบรื่น ความรู้สึกชุ่มชื่นใจ
 วันนี้เป็นอีกวันของการเริ่มต้นใหม่ และก็เป็นอีกวันของความสำเร็จ
 งานของ BD#15 ถือว่าเรียบร้อยและได้ทำให้เราและเพื่อน ๆ มีความสุข สดชื่นกันทุกคน - คิดดูให้ดีบางทีเรื่องนี้ก็เหมือนความสำเร็จที่เดินทางมาก่อนแล้วล่วงหน้าเป็นเวลา 33 ปี การเดินทางเรียบร้อย ได้ฝึก ได้ฟัง สะดวก สบายและปลอดภัยกันทุกคน - ทั้งเรื่องหัดขับรถ ทั้งเรื่องเดินทางกลับหอ เรียบร้อย สะดวกสบาย ปลอดภัย เรียกได้ว่าสำเร็จลุล่วงด้วยดี วันใหม่กับการสร้างงานใหม่ - ถือเป็นการทดลองที่ตั้งใจทำ ทดลองเพื่ออยากรู้ว่าผลจะเป็นอย่างไร แต่ในใจศรัทธาและเชื่อว่าต้องนำมาซึ่งการเปลี่ยนที่มหัศจรรย์ ในทุก ๆ วันอย่างแน่นอน  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
